全世界入黎研究：有意出poly，可否先出聲明要律師陪同先落口供？

首先，我個人唔想手足行出poly

但尊重手足決定，所以全世界入黎研究

手足有意行出poly，請拍片講定中英文全名，出生日，身份證號碼頭幾個數字俾全世界睇

表示行出poly後，任何無律師陪同既口供紙或其他必要文件，即使已簽訂，都並非本人意願

有無法律撚入黎傾傾，多個保障都好，免屈打成招

我p牌，搵人幫推研究啦
多個保障俾手足都好

先搵左代表律師，大家交換晒資料先，跟住先行出去，咁律師已經係差館 stand by, 拉左返差館之後律師已經係度，有得探，又可以陪落口供，有無得諗？

面對現實，長期抗爭，分工合作

應該唔得，到時黑警都會故意拖延唔俾見
再趁機屈打成招

p牌無人理

推

都唔知仲有無手足了

警甴應該無咁順攤
可能特登送手足去另一個狗屋

有d律師係會比張咁既聲明client簽
一式兩份 一份律師keep 一份client keep
咁到時比狗咬就攞出黎 話律師已知呢份聲明
之後就等律師黎到 一直"我無野講"就ok

驚比狗咬到屈打成招
咪除衫影定自己身上無傷囉(要有時間證明) send比熟人keep
寫埋落張聲明度 等狗唔敢亂咬

咬就一定亂咬，仲要俾人打，光復前亦唔太可能追究到
不過趁仲有少少制度，大家研究下點樣唔好俾黑警屈打成招，做好準備上庭時可以推翻不利既口供啫

打就實打架啦... 大街大巷都照打
不過你有張咁既聲明(自己&律師都要有個copy) 就唔會比人屈打成招啫

不如叫星火搵個律師問吓